\begin{question}[section=1,subtitle={Satz von Weierstrass},difficulty=,mode=,type=,tags={}]
\begin{compactenum}
\item Wie lautet der Satz von Weierstrass?
\item Was sagt er aus?
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactenum}
\item Es sei $\menge{X}$ eine nichtleere und kompakte (abgeschlossene und beschränkte) Menge und $f:\menge{X} \rightarrow \numset{R}$ stetig auf $\menge{X}$.
Dann ist die Menge aller Minima $\menge{G} = \arg \min\{f(\V{x}) \vert \V{x} \in \menge{X} \}$ nichtleer und kompakt.
\item TODO
\end{compactenum}
\end{solution}
